有冇人用過靜音鋼琴？

姐係個啲普通傳統鋼琴 插左headphone會變左係headphone出聲個啲
因為成日夜返屋企所以想買部二手靜音琴練
但係聽有啲技師話又貴成萬又好易壞
想睇下有冇人用過分享下實質係點

電子琴唔得咩？

家姐買左 但係佢彈左一排就無彈

第一眼睇錯 以為係 自己ff就 兩隻手係空中9彈果d空氣琴

電子琴會練壞手
如果係想彈classical的話

係因為部琴太柒定佢冇興趣學落去？

咁你宜家經返digital 出...其實一樣會練壞手

and 通常過幾年 個静音系統好多雜聲

我以為個touching一樣就唔會練壞手添
同埋我係想夜返屋企都有得練 平時最好都係唔好咁夜返用返正常聲彈
不過有雜聲就真係難搞

用緊 用左至少9年都未壞過
踩左個制係外面聽真係冇聲嘅
不過個headphone真係要用個好少少嘅 如果唔係聽落唔似真嘅琴聲